好耐無合唱過肥媽有話兒～

啊～死黑警～
又唔做嘢，又唔讀書

繼續膠化